Guilty Gear Strive 出左gameplay

好高汁 好正
幾時有得玩

格game冇人玩

唔識玩
睇人玩算
自己單機下BB, dbfz 同GBVS 算

bbcf已經係頂峰 後面嗰啲都唔太好玩了

冇dizzy

dlc

格GAME本身已經係小眾
GG更加係小眾中既小眾
買左返黎唔駛兩個星期就已經搵唔到人玩

明明好高汁

arc 既格鬥驚
除左龍珠沖出世界 仲keep 到人氣
其他都唔知點解keep 唔住人氣 (日本以外)

百思不得其解

節奏太快, 連段複雜, 好多時被迫埋牆就比人連死, 好難反CUP
角色平衡唔太好, 有設置系必殺技角色都好屈, GG/BB/GBVS都係差唔多情況

巴哈有篇訪問話今集用新嘅連線技術
跨國連機會順過以前
希望易啲同到日本仔打

GG成日整到Sol過強
Ky過弱
係reload弱化番sol少少先覺得合理少少

裝左beta，同日本韓國英國人打過
感覺唔會好lag，輕微delay

出比深度格GAME撚既野
玩條鐵

個3D轉2D做得幾好

有冇pc版？

對上一次玩GGX
係sega dreamcast 到 「好細個果陣」
估唔到 到依家都重出緊 想入番手

因為龍珠本身係外國好heat，BB/GG呢類原創作品相對人氣低

另外日本格鬥GAME一直冇做rollback netcode技術，
因為日本本土人對戰本來冇乜lag既情況，但係要國際玩家對戰就會出現lag既問題

玩完beta覺得易上手過SF好多

哩隻我既印象係 GGXX, 被打到人上天落唔到地

GG 啲人設好型